傻閪Becky Mok話人唔識分羊同狗，求連登仔一齊教育佢

好撚嬲，條傻閪港女一箱情願屈賣羊腩煲嘅老伯賣狗肉，搞到佢冇左幾日生意，幾廿歲重日日以淚洗面。
喂，Becky Mok,你扮專家屈人，以為口講口賠呀屌你老母，出黎同個阿伯道歉屌你老母死賤種傻閪。

等苦主告佢誹謗嘍，claim返那幾日的損失，再加心靈創傷補償。

悠月狐去左邊？

傻西真可怕

熱狗FANS

好似連登叫悠月狐

我都吾識分狗同熱狗😢

吾你老母

你老母咪狗囉

becky mok老公 fb 的個人節介 表示「你唔好野我啦，我真係命都唔要架！」
樓主小心

推到有人起佢底

吊你老母積下口德啦ching 😭

指羊為狗